%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Ragionamento logico %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\part{L. Argomentativa}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{RL}{\frametitle{\Gape[10pt]{\standardshadow{2. Logica Argomentativa}}}}
	\begin{sectiontoc}
	   \sectiontocitem{2}{TC}{Trarre una conclusione}
	   \sectiontocitem{2}{MP}{Esprimere il messaggio Principale}
	   \sectiontocitem{2}{SI}{Riconoscere una supposizione}
	   \sectiontocitem{2}{RA}{Rafforzare un'argomentazione}
	   \sectiontocitem{2}{IA}{Indebolire un'argomentazione}
	   \sectiontocitem{2}{FA}{Individuare il passaggio logico errato}
	   \sectiontocitem{2}{STA}{Individuare i ragionamenti analoghi}
	   \sectiontocitem{2}{IP}{Individuare e applicare un principio}
	\end{sectiontoc}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Trarre una conclusione  %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Conclusione}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{TC}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica argomentativa}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Trarre una conclusione}}}\\
	\vskip 1cm
	\centering\hyperlink{TTC}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per le conclusioni/messaggio principale}}
\end{frame}
\Question{L4211}%76
\Question{L4207}%77
\Question{L4210}%78
\Question{L4203}%79
\Question{L4206}%80
\Question{L4209}%81
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Trarre una conclusione  %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Mess. Principale}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{MP}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica argomentativa}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Esprimere il messaggio principale}}}\\
	\vskip 1cm
	\centering\hyperlink{TTC}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per le conclusioni/messaggio principale}}
\end{frame}
\Question{L4302}%82
\Question{L4306}%83
\Question{L4305}%84
\Question{L4313}%85
\Question{L4301}%86
\Question{L4304}%87
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Riconoscere una supposizione %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Supposizioni}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{SI}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica argomentativa}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Riconoscere una supposizione}}}\\
	\vskip 1cm
	\centering\hyperlink{TSI}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per le supposizioni}}
\end{frame}
\Question{L4411}%88
\Question{L4407}%89
\Question{L4413}%90
\Question{L4410}%91
\Question{L4417}%92
\Question{L4412}%93
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Rafforzare  %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Raff. Argomenti}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{RA}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica argomentativa}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Rafforzare un'argomentazione}}}\\
	\vskip 1cm
	\centering\hyperlink{TRA}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per rafforzare/indebolire un'argomentazione}}
\end{frame}
\Question{L4501}%94
\Question{L4503}%95
\Question{L4505}%96
\Question{L4506}%97
\Question{L4507}%98
\Question{L4504}%99
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Indebolire  %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Ind. Argomenti}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{IA}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica argomentativa}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Indebolire un'argomentazione}}}\\
	\vskip 1cm
	\centering\hyperlink{TRA}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per rafforzare/indebolire un'argomentazione}}
\end{frame}
\Question{L4606}%100
\Question{L4610}%101
\Question{L4616}%102
\Question{L4611}%103
\Question{L4617}%104
\Question{L4601}%105
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Passaggio logico errato      %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Fallacie}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{FA}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica argomentativa}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Individuare il passaggio logico errato}}}\\
	\vskip 1cm
	\centering\hyperlink{TFA}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per le fallacie}}
\end{frame}
\Question{L4704}%106
\Question{L4706}%107
\Question{L4708}%108
\Question{L4705}%109
\Question{L4703}%110
\Question{L4714}%111
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Ragionamenti analoghi        %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Rag. analoghi}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{STA}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica argomentativa}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Individuare i ragionamenti analoghi}}}\\
	\vskip 1cm
	\centering\hyperlink{TSTA}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per i ragionamenti analoghi}}
\end{frame}
\Question{L4802}%112
\Question{L4805}%113
\Question{L4806}%114
\Question{L4809}%115
\Question{L4811}%116
\Question{L4810}%117
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Individuare il principio  %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Princ. Gen.}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{IP}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica argomentativa}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Individuare e applicare un principio}}}\\
\end{frame}
\Question{L4901}%118